希望大家唔好氣餒，呢個係我哋一整代人嘅長期抗爭

見到好多人經過呢禮拜
開始氣餒
質疑自己 質疑個運動值唔值得
絕對係值得
一定要堅持住信念 哪怕好多挫折
面對獨裁打壓 抗爭會係持久 痛苦
台灣 韓國 好多抗爭20 30 40年先見到曙光
如果連自己都放棄自己 就以後冇人救到你
望望中國
成班後生行屍走肉吃喝玩樂
連出街叫一聲反對嘅膽都冇
我絕對唔甘心變到佢地咁垃圾

上一代 好好彩有英國人為佢地擋風擋雨 冇政治抗爭嘅洗禮
我地身處呢個時代 就注定條路難行
上一代香港人缺席嘅政治課 由我哋呢代補上
希望大家記住呢幾日種感覺 不忘初心 唔好放棄

香港人善忘，但呢段日子一定一定會記住

立會前，搵返自己嘅初心：

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

失敗之後我日日係地鐵閘口範圍飲汽水 然後仆低